求知自己係直定bi嘅方法

其實之前都拍過三次拖 都係同異性嘅 而且都有做D一般情侶嘅親密行為 但結果都係唔夾所以分開
本身由細到大都女校 好多朋友都係les/bi
但至從同上一個男朋友分手之後同多咗好多女仔朋友close咗(可能因為唔洗拍拖多咗時間）自己(D朋友都會) 叫女仔朋友叫得好親暱好似bb呀boo呀個D 咁有D friend又因為close會拍下patpat呀成日粘得好埋咁
之前喺club比女仔鍚過又冇咩覺得好嘔心個D
但係又冇試過真係同女仔一齊 所以其實宜家有少少搞唔清自己性耶向 有冇巴打絲打可以幫下手

嗚嗚 其實有時都唔知點先知D女係直定bi
同埋其實自己諗過都唔介意冇仔生呀冇正常性行為嗰啲
但冇試過又真係唔和

對其他女性有冇咩幻想
同會唔會有對男朋友果重感覺

種

同性之間呢種親䁥好常見啫 男女校定女校大都會咁

試下意淫中年女性 做唔到你就係直

你同樓主試下發展啦

試左咪知

中學就知自己bi
九成時間都係昅女多
但一向同男仔拍拖 有啲後悔中學唔試下同女拍
人大左覺得女女最後點都會散 唔想博

男朋友知唔知你係bi?

其實makeout下喺club都有試過 覺得幾温柔

兜咗個大圈又返返嚟

都唔一定 我身邊勁多女女都好stable 睇你點經營嘅

點算點解我成日都覺得睇av好尷尬

去到結婚年齡仲可以行落去咩？

返嚟揾我

遇到對的人你真係自然會知
利申 絲 同女朋友閃訂婚